[
    {
        "id": 1884,
        "question": "ECDADIMIZDAN MİRAS ANONİM ÖĞÜTLERİN HER BİRİ",
        "letter": "A",
        "answer": "Atasözü"
    },
    {
        "id": 143,
        "question": "Bir şehir veya bir bölge avukatlarının bağlı oldukları meslek kuruluşu",
        "letter": "B",
        "answer": "baro"
    },
    {
        "id": 1923,
        "question": "MECAZEN, “SOĞUK, AYARSIZ VE CAN SIKICI ŞAKALAR YAPAN KİMSELERİ” NİTELEYEN BİR SÖZ",
        "letter": "C",
        "answer": "Cıvık"
    },
    {
        "id": 792,
        "question": "Bodur şelale",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çağlayan"
    },
    {
        "id": 1904,
        "question": "SADECE SOYAĞACINI GENİŞLETMEK İÇİN KULLANILAN HAYVAN",
        "letter": "D",
        "answer": "Damızlık"
    },
    {
        "id": 200,
        "question": "Boyut, ölçü",
        "letter": "E",
        "answer": "ebat"
    },
    {
        "id": 568,
        "question": "Aynı olmayan, değişik",
        "letter": "F",
        "answer": "Farklı"
    },
    {
        "id": 1821,
        "question": "Sindirim sisteminden sıvı veya hava geçerken bir iç ses çıkarma olayı",
        "letter": "G",
        "answer": "Guruldama, Guruldamak"
    },
    {
        "id": 60,
        "question": "Güney yarım küre'de en uzun gecenin yaşandığı ay",
        "letter": "H",
        "answer": "haziran"
    },
    {
        "id": 259,
        "question": "Açıklama durumu",
        "letter": "İ",
        "answer": "izah, izah etme, izah etme"
    },
    {
        "id": 277,
        "question": "Cam veya seramikten yapılmış, kulplu, büyük bardak",
        "letter": "K",
        "answer": "kupa"
    },
    {
        "id": 981,
        "question": "Amerikan devesi de denilen geviş getirenlerden bir hayvan",
        "letter": "L",
        "answer": "Lama"
    },
    {
        "id": 813,
        "question": "'Ultraviyole'' sözcüğünün Türkçe karşılığı",
        "letter": "M",
        "answer": "Morötesi"
    },
    {
        "id": 329,
        "question": "Bir yerden alıp başka bir yere iletme, aktarma, taşıma",
        "letter": "N",
        "answer": "nakil, nakil işlemi"
    },
    {
        "id": 348,
        "question": "Gereğinden çok yemek yiyen, doymak bilmeyen (kimse)",
        "letter": "O",
        "answer": "obur"
    },
    {
        "id": 362,
        "question": "Bir yazı veya sözün anlamını daha kısa ve özlü biçimde veren yazı veya söz",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özet"
    },
    {
        "id": 65,
        "question": "Yalan söylediğinde burnu uzayan roman karakteri",
        "letter": "P",
        "answer": "pinokyo"
    },
    {
        "id": 826,
        "question": "İrade dışı sinir etkinliği",
        "letter": "R",
        "answer": "Refleks"
    },
    {
        "id": 1039,
        "question": "Klasik Türk müziğinde bir birleşik makam",
        "letter": "S",
        "answer": "saba"
    },
    {
        "id": 1460,
        "question": "Peynir, zeytin, salam, sucuk vb. yiyeceklerin satıldığı market bölümü",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şarküteri"
    },
    {
        "id": 707,
        "question": "Alçak gönüllülük",
        "letter": "T",
        "answer": "Tevazu"
    },
    {
        "id": 451,
        "question": "Genel, halka açık",
        "letter": "U",
        "answer": "umumi"
    },
    {
        "id": 854,
        "question": "Isı azlığı nedeniyle soğuğun etkisini duymak",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üşümek"
    },
    {
        "id": 472,
        "question": "İki dağ arasındaki çukurca arazi veya geçit",
        "letter": "V",
        "answer": "vadi"
    },
    {
        "id": 489,
        "question": "Kişiye isnat edilen haksız suçlama",
        "letter": "Y",
        "answer": "yafta, yaftalama, yaftalamak"
    },
    {
        "id": 506,
        "question": "Zorunlu, gerekli",
        "letter": "Z",
        "answer": "zaruri"
    }
]